巴士客投訴車廂冇清潔 九巴「鬧客」反獲激讚？

巴士客投訴車廂冇清潔 九巴「鬧客」反獲激讚？

部分乘客欠公德心？

公關災難定神回覆？近日九龍巴士公司在Facebook專頁宣傳新型巴士，被網民諷刺車廂日常衞生欠佳，惟九巴專頁小編的一句「鬥嘴」，竟吸引逾5000個讚好，到底他說了甚麼？

有網民在九巴專頁留言批評，即使九巴推出新型巴士，亦是「表面風光」︰「新又點？都冇人清潔嘅」。未料九巴小編回覆︰「清潔又點？都無公德心嘅。」、「我哋當然有清潔啦。如果冇清潔，真係不堪設想」。

一眾網友大食花生，有網友質疑︰「公關發晦氣」、「咁答人嘢好不知所謂喎」、「佢係咪入錯帳號嚟回應」。

但不少網民則大撐九巴：「佢講事實」、「垃圾根本就係乘客帶上車」、「10蚊8蚊搭轉車，你想每轉車有人全車抹一次呀」、「都唔明點解啲人唔自己帶走垃圾，垃圾放入垃圾桶原來啲人係唔X識㗎」。

屌你成個麥當勞餐又真係過份

啱呀
好撚多仆街冚家產食完野唔清潔
見過有人撩完鼻屎抆落啲位度
我屌你老母搭熱狗嗰時都無咁撚污糟
依幾年真係每況愈下

真係痴撚線

成堆死老野一上車就係度剪指甲啦 根本自己都冇品

上個月有單仲誇張
有強國人抆鼻屎落隔離乘客

擺報紙果d又係仆街黎 一拎開佢又整污糟隻手

越多支那人坐既車 越污糟

琴日另一個post在車上面有譚仔外賣 兜野漏哂湯就咁掉在地下

邊區既線黎架
第三世界國家咁

巴士車廂好似未發展國家咁，啲人攞完啲嘢上嚟就變垃圾，然後又唔執返

屌你日日150，香港唔變垃圾崗都偷笑

琴日搭巴士
先見到個大嬸將抹完鼻涕d紙巾就咁揼落地下
個動作自然到

上個月搭68x由荃灣總站上車，一上車聞到陣屎味，原來有大片屎係落客果度，車長都照開車

每班車抹
每個站有cleaner上車

每三個鐘一班

有次搭巴士
見到個阿叔拎罐啤酒+小食上車 睇佢個款擺明唔撚會拎走
我忍撚到佢落車叫住佢 大大聲同佢講 你漏左野呀
佢一擰轉面我就話 係漏左你d垃圾呀阿叔
點知佢無恥到轉身就走
我屌埋佢老母都冇反應 附近又冇人出聲
下次我建議大家試下呢招 不過會唔拎走垃圾既仆街通常都唔撚理你架啦 唉

污染香港

係facebook講句野就叫投訴

其實有時候唔係見到垃圾嗰啲污穢，而係見到啲車窗都係啲人啲頭油面油，成哂霧咁，好鬼恐怖。跟住啲車邊除左俾人搭手個位係特別乾淨以外，其他位全部都係黑色塵。